C.朗「強姦案」又有料！受害人週三開記招

C.朗拿度涉嫌強姦美國女郎凱薩琳的消息近日不斷曝光，而來自英國媒體《每日郵報》的消息稱，案發地拉斯維加斯警方已經表示要重啟調查。《天空體育》的最新消息稱，凱薩琳的律師團隊會在當地時間週三召開新聞發佈會，正式起訴球星C.朗拿度。

在一年前，C.朗拿度涉嫌在2009年強姦凱薩琳一事就被曝光，當時C.朗拿度還支付了37.5萬美元的封口費。隨後C.朗拿度的經紀人文迪斯所在了公司對此進行了闢謠，並宣稱會起訴爆料的《明鏡週刊》。

而在幾日前，《明鏡》再次報導這事件，今次受害者凱薩琳雇傭的律師認為當時C.朗拿度與凱薩琳簽訂了庭外和解協定有問題，因此決定再次狀告C.朗拿度。而拉斯維加斯警方近日都開始重啟調查。

目前這一事件基本有少少眉目，C.朗拿度有好大的可能與凱薩琳發生過性關係，但是是否屬於強姦還沒有定論。《天空體育》的消息稱，凱薩琳的律師會在當地時間週三召開一次新聞發佈會，對於起訴C.朗拿度一事進行正式的聲明，同時在新聞發佈會上或許還會給出一些證據。

封咩口費 你叫完雞比個啲錢叫肉金下話

跟人入房玩uno 咩 使哂錢見原來冇效力有得告 發錢寒
全世界都知你係雞

和解左仲有得告

叫雞比埋錢都要俾人告 依個世界好恐怖

身體自主

刑事的話係政府告佢

錢都收埋仲想告我朗老強

先做雞,收一次錢, 埋伏十年, 如果個男嘅姐左, 收多次錢/metoo 告鳩佢

我朗好波！唯愛直腸

咁即係佢原來真係唔gay

bi都唔奇，做乜一定要分人去gay？